塗鴉冒險王大結局-下次玩埋形容詞關卡

1月21日: Day 495
03:30PM-05:00PM
遊戲:塗鴉冒險王 (Day 5)

最後一關，打爆埋開超級塗鴉冒險王，下下飛天遁地運送物品好鬼死悶呀！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: